有咩育成賽馬game好玩

如果，求推介

沙拉個隻 起碼可以叫做自己控制隻馬

Champion Jockey Special

Kairosoft 賽馬牧場物語

呢隻好似係ns

即係咩名?

不過唔想玩Q版

好想玩返馬場大亨2000

日文Console Game咪Winning Post同Derby Stallion
Winning Post 3月出新GAME 一年一款
Derby Stallion新版出咗一個月

手機版Winning Post摺咗
手機版Derby Stallion準備出英文版,預計春季出,強國香港廠代理
再唔係可以等馬娘 2月出

馬埸大亨2000
G1 JOCKY 4
Champion Jockey
Winning post world

有無好似gallop racer 玩法的馬game, 幾好玩不過摺鬼左